473604
6992
Nếu bạn còn đang phân vân giống mình, thì đây sẽ là cuốn sách tuyệt vời! Khi mình đọc cuốn sách này, mình tiếp nhận những dòng suy nghĩ mới lạ, và điều đó khiến mình vừa vui vừa lạ lẫm. Những điều cuốn sách nói, với người đang khởi nghiệp như mình, thuộc diện đang cần lợi nhuận để tái đầu tư và 1 phẩn để giúp phát triển tăng trưởng về quy mô công ty, phục vụ thị trường.
Nhưng có lẽ là chưa trải nghiệm nhiều, nên có 1 số chổ, mình chưa hình dung ra hết. Dù sao, biết trước, khi gặp rồi, mình sẽ biết cách xử lý nhanh hơn.
4
65325
2016-07-10 19:05:30
--------------------------
208079
6992
Lợi nhuận hay tăng trưởng đây là câu hỏi rất khó cho bất kỳ một doanh nghiệp nào. Đề hiểu rõ và biết được doanh nghiệp lúc nào thì đạt được mục tiêu tăng trưởng hay lúc nào thì đạt mục tiêu lợi nhuận. Có thể bạn phải đánh đổi để đạt 1 trong 2 mục tiêu hoặc có thể bạn sẽ đạt cả 2 mục tiêu. Bạn sẽ thắc mắc lợi nhuận và tăng trưởng khác nhau ở chỗ nào và muốn đạt nó bạn phải làm gì. Quyển sách này sẽ giải đáp cho bạn tất cả những điều trên và đưa ra cho bạn một số chiến lược để thực thi nhằm đạt được những mục tiêu trên. Đây là một quyển sách thực sự cần thiết cho những người đang muốn phát triển công ty.
5
588073
2015-06-14 06:48:52
--------------------------
